我屌你個非洲呀！我巴西出世嫁！

碌柒！

又回帶

好撚嘈呀你老母

我真係巴西嫁！